有冇人揸住過夜熊?

平時啲熊熊哈去哂邊?
利申 忠實熊熊哈

熊 熊 哈

賴緊屎